RED VELVET YERI 拍戲中，成員與 TWICE 娜璉送上應援

Red Velvet YERI 拍攝戲劇出道作，成員與 TWICE 娜璉為她應援加油。

3日，YERI 在自己的 IG 上分享了兩則貼文，是她同團成員與 TWICE 娜璉為了她正在拍攝戲劇出道作 tvN《Drama Stage》獨幕劇《Mint Condition》送來的應援車照片，YERI 在劇中飾演護理師 Chae Ri 一角。

YERI 在分享 Red Velvet 成員送上的應援車認證照 (如下圖) 說：「謝謝我的團員們，YERI 可靠的朋友們。我愛你。」照片中橫幅寫著：「謝謝《Mint Condition》工作人員辛勞地工作！」，另一個上面寫道：「工作人員們，您們做得很好！Kim Ye Rim (YERI 本名)，您也做得很好。」車上則是標註「我們正在為工作人員和演員加油！」

而在 TWICE 娜璉認證照貼文中，YERI 寫著：「我很不好意思，但我會炫耀一下。娜璉，謝謝。我永遠愛你。」娜璉送上的應援車橫幅寫著：「請照顧好 Chae Ri，直到最後，《Mint Condition》加油！！」另一個寫上：「謝謝您一起參與 YERI 的第一部作品《Mint Condition》！天氣很冷，請保持力量到最後！加油！」

我璉真係心地又好，朋友又多

IRENE恰YERI

咁邊個恰娜璉？😮

多腎Bitch

錯

娜璉都係比IRENE恰

因為IRENE閪到80任何人🤙🏼

自己隊都無人送要隔離隊既人送
RV解散啦

YERI好慘 比IRENE長期80

好彩有朋友扶持先撐得過

啱

個老女人正臭閪

yeri😳

yeri ig 咪po 咗成員囉
講啲唔講啲

成個post嘅重點都唔係Yeri, 係娜璉呀！

冇娜璉我post嚟把撚牙？

4個夾份...寒酸到